---
author: krm
created: 2018-09-30
---
![se]
# Vad är en webbserver?

Är ett program som svar på request via htttp.

   * Det är de program som delar ut alla websidorna på webben.
   * Det finns olika typer av webservrar.
   * Alla delar inte bara ut html filer.








